啲所謂壞消息係咪出晒消化晒啦？

好消息好似又keep住有
但會唔會又好似之前咁突然又話經濟好搞到債券收益高所以小股joy

雲哥

三師兄

雲爺爺今期想寵幸邊隻？

2007

走鬼阿！

唔好呀

嘩屌！好彩今日走咗貨

最壞消息就係你睇淡

燈神買左咩

嘩！之前我都mon過內房，宜家唔撚洗睇嚕